我屌哂你哋香港大人老豆老母

今日被捕嘅義士裏面有一個十二歲嘅細路女

你會話 我好嬲 啲狗冇人性 最衰都係個仆街政府

我會話最撚冷血嘅係你哋啲香港人

前一日Po ig講香港人反抗 好嬲

之後第日就繼續番工

你咁樣同推啲細路去死有咩分別

仲有

口裏面講時代革命 連罷工都唔肯講咩革命姐

成日話藍絲活喺平行世界 你哋去完和理非遊行之後都係繼續返工咋

有一百萬人罷工五日即刻嬴撚咗啦

香港人 我屌哂你哋老豆老母

連罷工都唔肯講咩革命姐

自己十連推(1/10)

自己十連推(2/10)

自己十連推(3/10)

自己十連推(4/10)

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

自己十連推(5/10)

push

自己十連推(6/10)

自己十連推(7/10)

自己十連推(8/10)

自己十連推(9/10)

自己十連推(10/10)

我要罷工

我要救手足

我唔想再見到有細路被捕

一百連推(1/100)

一百連推(2/100)

一百連推(3/100)

一百連推(4/100)

一百連推(5/100)

一百連推(6/100)